【道德淪亡】日光日白有人支持黑社會

居然有人夠膽公開支持同黑社會勾結嘅何君堯，梗係要post佢上嚟表揚下
支持何君堯等於支持黑社會

俾埋條link,唔好話我屈你

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

無錯，而家就係文革，條八婆真係好樣衰

死圖，呢位MK阿叔真係好型仔

已fc 施國良都有份

係咪又係民賤聯d濕鳩社區主任咋

推下先，支持黑社會得咁開心

慢慢推